# correction du R de crud

Quand on rentre une uid un user va apparaitre en dessous

donc i fait 2 component, un qui gére l'uid donc qui fait le input`<MyForm>` et l'autre qui va gérer l'affichage de l'utilisateur `DisplayUser`

et les deux communique grace a `user et setUser`

Dans la console `Network => XHR` sert a voir les appel a des api 

![7](img/7.PNG)

![8](img/8.PNG)

![9](img/9.PNG)
